SKY LEE在此七出天際

唔撚明點解武漢肺炎爆成咁都照搞O
而家然後而家每一組都有人發燒
但係班OCOC仲諗住照搞MASS-O，繼續搞活動，推撚晒成間hall去死[b]

打波打到死人嘅hall對佢有咩期待

讀blaw咁撚chur 想玩嘅話戇鳩嘅都唔揀skylee

得三個人喺度講，有冇source呀？

bro 你都係blaw？

推

其實一有人發燒所有活動已經即刻停曬lol

佢地諗住繼續搞想要lee hall群組

啲o唔撚俾瞓
瞓完2個鐘就要畀啲大仙屌足22個鐘
唔發燒就假

Skylee不嬲柒

屌你我讀BA咋
火撚得濟問咗中同借AC
而家悶到PK

係人都知你叫Howard啦屌

讀blaw都仲咁閪蠢

hall o咁撚辛苦，冇武肺都發燒啦

more

Fm自己用個腦諗啦
班所謂大仙/oc只不過大你地一年或者仲細過你
呢啲情況緊係唔撚去啦

真
不過skylee同weilun應該算係柒中之柒
成班on9 hall膠

仙制真係好On9 日日就係比你班大仙超仙屌

有冇jer jer拍面先

Ching唔驚自爆？

笑撚死 你點知的